火影忍者智力排行榜 (只計漫畫正傳)

以下都係計謀叻或者會用腦戰鬥既人

1.扉間
2.班
3.帶土
4.兜
5.大蛇丸
6.水門
7.鼬
8.卡卡西、鹿丸
9.其他是撚旦

成日覺得當初由扉間渣旗既話成套火影就唔使做

黑絕都冇，此post議員

呢個真
用大半世復活老母

大蛇演

忍術教授

鳴人落場急中生智勁撚到癲

拉

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
徐永強
(會員#240250)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?